# may-tinh-thi-thpt-quoc-gia
20+ Máy tính bỏ túi được mang vào phòng thi THPT 2022
<a href="https://blogvn.org/loai-may-tinh-bo-tui-mang-vao-phong-thi-thpt.html"><strong>Các loại máy tính bỏ túi được mang vào phòng thi THPT</strong></a> là một trong những vấn đề được các thí sinh đặc biệt quan tâm. Đây là một trong những dụng cụ thi Đại học cần thiết nhất để làm thật tốt các môn như Toán, Hóa, Lý, Sinh,... Kỳ thi THPT Quốc gia 2022 đang đến gần do đó các thí sinh cần chuẩn bị kiến thức, dụng cụ thi đầy đủ trước khi "lâm trận".
<p style="text-align: justify;">Tuy nhiên không phải loại máy tính bỏ túi nào cũng được cho phép mang vào phòng thi. Thí sinh cần nắm rõ để tránh trường hợp không được sử dụng. Hãy cùng <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a> tìm hiểu ngay nhé!</p>
